# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Artist Slideshow
# Addon id: script.artistslideshow
# Addon Provider: ronie|pkscuot
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30300"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

msgctxt "#30301"
msgid "Downloading artist images"
msgstr "下载艺人图片"

msgctxt "#30303"
msgid "No images found for artist"
msgstr "未找到艺人的图片"

msgctxt "#30304"
msgid "Download Complete"
msgstr "下载完成"

msgctxt "#30305"
msgid "All artist images downloaded"
msgstr "所有艺人图片已下载"

msgctxt "#32000"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "#32001"
msgid "Download images from last.fm"
msgstr "从last.fm下载图片"

msgctxt "#32002"
msgid "Download images from htbackdrops.com"
msgstr "从htbackdrops.com下载图片"

msgctxt "#32003"
msgid "  Minimal image width"
msgstr "最小封面宽度"

msgctxt "#32004"
msgid "  Minimal image height"
msgstr "最小封面高度"

msgctxt "#32005"
msgid "Download additional artist information"
msgstr "下载附加艺人信息"

msgctxt "#32006"
msgid "  Preferred language for artist information"
msgstr "首选艺人信息语言"

msgctxt "#32007"
msgid "  Download only 16:9 images"
msgstr "仅下载16:9的封面"

msgctxt "#32008"
msgid "Download images from fanart.tv"
msgstr "从fanart.tv下载封面"

msgctxt "#32009"
msgid "Download images from theaudiodb.com"
msgstr "从theaudiodb.com下载封面"

msgctxt "#32100"
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片播放"

msgctxt "#32101"
msgid "Local artist folder"
msgstr "本地艺人目录"

msgctxt "#32102"
msgid "  Image Priority"
msgstr "图片优先级"

msgctxt "#32103"
msgid "Fallback folder"
msgstr "备选目录"

msgctxt "#32104"
msgid "Override folder"
msgstr "覆盖目录"

msgctxt "#32105"
msgid "Use fallback slideshow"
msgstr "使用备选幻灯片"

msgctxt "#32106"
msgid "Use override slideshow"
msgstr "使用覆盖幻灯片"

msgctxt "#32200"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "#32201"
msgid "Limit size of download cache"
msgstr "下载缓存限制"

msgctxt "#32202"
msgid "  Maximum cache size (in megabytes)"
msgstr "最大缓存（兆）"

msgctxt "#32203"
msgid "Download notification type"
msgstr "下载通知类型"

msgctxt "#32204"
msgid "  Custom notification images folder"
msgstr "自定义通知图片目录"

msgctxt "#32205"
msgid "Alternate name for local fanart folder"
msgstr "本地同人画目录别名"

msgctxt "#32206"
msgid "None"
msgstr "关闭"

msgctxt "#32207"
msgid "Text notifications"
msgstr "文本通知"

msgctxt "#32208"
msgid "Custom images"
msgstr "自定义图片"
